% ================================================================
\subsection{Steckbrief}
% ================================================================

\begin{frame}{Steckbrief}
	\label{Steckbrief}
	\begin{columns}
		\begin{column}[t]{.7\textwidth}
			\begin{itemize}
				\item Name: Christoph Jüngling
				\item Alter: $33_{hex}$
				\item Ausbildung: Dipl.-Ing. Elektrotechnik
				\item Beruf(ung): Selbständiger Softwareentwickler und Dozent seit > 20 a
				\item Schwerpunkte: VB, VBA, MS Office
				\item Interessen: Python, \LaTeX, Menschen, Fotografie
			\end{itemize}
		\end{column}

		\begin{column}[t]{.3\textwidth}
			\begin{figure}[h]
				\vspace{-15pt}
				\includegraphics[width=.95\textwidth]{chris}
			\end{figure}
		\end{column}
	\end{columns}
\end{frame}
